{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 헤븐 운영 정책"
    },
    "text": "予約チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ホテル内では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、客室では料理ができません。 駐車は可能であり、1部屋あたり最大2台まで無料で駐車できます。 追加料金は未就学児までは無料で、寝具の追加料金は33,000ウォンです。 ただし、就学児から追加料金が発生し、最大1人当たり100,000ウォンです。 エキストラベッドはお一人様55,000ウォンです。 予約をされると、いくつかの利用特典を受けることができます。 室内プールは7時から21時まで利用でき、利用料は1万ウォンです。 屋外プールは9時から20時まで利用可能で、平日は1人当たり99,000ウォン、子供は90,000ウォン、週末は1人当たり110,000ウォン、子供は88,000ウォンです。 キャバナの利用は別途決済しなければなりません。 サウナは7時から21時まで利用可能で、利用料は30,000ウォンです。 フィットネスは7時から21時まで利用可能で、宿泊客は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では料理はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。1部屋あたり最大2台まで無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "未就学児の追加料金はかかりますか？",
            "answer": "未就学児までは追加料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "就学児からの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "就学児からの追加料金は最大1人当たり100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドの料金はお一人様55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約をすると利用特典がありますか？",
            "answer": "はい、予約をされるといくつかの利用特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "室内プールは7時から21時まで利用でき、利用料は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外プールは9時から20時まで利用可能です。平日は1人当たり99,000ウォン、子供は90,000ウォン。週末は1人当たり110,000ウォン、子供は88,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャバナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キャバナの利用は別途決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "サウナは7時から21時まで利用でき、利用料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "フィットネスは7時から21時まで利用でき、宿泊客は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 539
    }
}